[震驚樂壇] 劉浩龍新作 超好聽

大師兄番黎啦

其實呢首係咩歌 search 極都揾唔到

原詞係戀無可戀 古巨基

點解突然諗起古巨基既沒有腳的小鳥

會唔會係demo

真係幾好聽